{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047850",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002145887?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 중문올레펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時で、チェックアウトは11時です。 予約人数に追加人数がいる場合は、事前に連絡してください。 追加人数に対する費用は別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、ペンションによって入室拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用に対する払い戻しは宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を遵守していただき、客室及び施設利用時の毀損や紛失による損害賠償の責任は宿泊客にあります。 客室では魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、喫煙場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 バーベキューの利用は個別に可能であり、炭をお持ちの場合、グリルの使用料は20,000ウォンで、炭を提供される場合、基準2人は25,000ウォンで、追加人当たり5,000ウォンです。 客室はメゾネットタイプでIPTVとWiFiを提供しており、禁煙です。 周辺の観光地としては、安徳渓谷、済州彫刻公園、山房山、龍頭海岸、馬羅島潜水艦などがあります。 済州オルレキル8、9、10コースとしては、開かれた海岸道、安徳渓谷林道、金砂和順海水浴場などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時で、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はありますか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前に連絡してください。追加人数に対する費用は別途発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、ペンションによって入室拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用に対する払い戻しは宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を遵守しなければなりませんか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守していただき、客室及び施設利用時の毀損や紛失による損害賠償の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室では魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒についての制限はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキューの利用は個別に可能であり、炭をお持ちの場合、グリルの使用料は20,000ウォンで、炭を提供される場合、基準2人は25,000ウォンで、追加人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室はメゾネットタイプでIPTVとWiFiを提供しており、禁煙です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどこですか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、安徳渓谷、済州彫刻公園、山房山、龍頭海岸、馬羅島潜水艦などがあります。"
        },
        {
            "question": "済州オルレキルについて教えてください。",
            "answer": "済州オルレキル8、9、10コースとしては、開かれた海岸道、安徳渓谷林道、金砂和順海水浴場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 548,
        "QA": 643
    }
}